夏天日日都係咁乾燥就好了。

濕熱真係好辛苦。